[修補撕裂]發起為藍絲街站撐傘

擋風擋雨擋陽光擋電視。